公益金個夏大衛係咪屌打香港大部分歌手

痴線，唱功台風外型全部係頂級

電視公益金播緊，快勁

up

JAI HO

好勁